大帽山開始多人

？

今晚好凍, 著多件衫

禁撚錯不推文

山頂既朋友
你地好呀!!

冰膠好耐未出過黎打咭

呢兩條友走得好前

Respect

現在，俾人打死，再告你2人暴動

仲要還押九個月先開審

831 16個月

黑警上山守住啦快啲!

好多人上山掛Banner，忠誠勇毅快啲出動!!

解放軍基地

手足加油

好多黑衣人上緊山

山頂要人